有冇巴打同我一樣屋企都成個昆蟲王國咁？

各位巴打養咗啲咩昆蟲係屋企？
我養咗螳螂 壁虎 蚊蚊 甲由 同 飛蛾
養到佢地肥肥白白 唔捨得走
見巴打們入到嚟 益下你地 附上寶貝寵物照
蚊蚊

螳螂哥

飛蛾

強叔

𤩹虎

介紹各位巴打用捉蟲利器 咁就可以養晒咁多隻寵物啦
嚟緊要去日本培訓 見唔到佢地 唔知會唔會好掛住呢

死圖喎

你住森林?定你係泰山